[重要] 如果再熄燈

唔該大家上TWITTER TAG返 #LIHKG #LIHKG101
或者上reddit

保持聯絡
香港人 加油

1

2

見到大家都用緊
屌你老母中共

3

推呀

推

人手置頂

push!!!

10

LHKG101

推爆！

用#lihkg101 tag!

中共網軍好水皮
連連登都搞唔掂

去高登，會唔會好D

頂住呀

垃圾SER 不了

佢地仲會大量3毛打手搞亂討論架

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

天滅中共
死大陸狗唔好再攪我地

大家預今日連登經常死

岩岩熄登上左陣 仲叫我地做25 登

App又熄燈

push

Push

竟然頂到

推唔到
大家小心

加油

唔係個個有ac

推!!!!!

大大力去推推推！！！

上Twitter呀

今日 武運昌隆
一齊打佢老母爛臭閪

pushhhhh

推!

推唔到都要撐左先

想admin送資料俾黑警
然後即刻坐監咪返高登囉7頭

下晝最重要
麻煩大家用twitter
#LIHKG
#lihkg101

用twitter

咪係囉

#lihkg101

App死咗

ok

用WEB版
有DDOS PRODECTION

reddit

後備：
Reddit(不建議)
Twitter(建議)
郊登(建議)
高登（絕不建議）

Twitter個format好難傾野
用reddit啦

所以我都有PO埋條LINK出黎

Web版咪得囉

好多人唔知web無事

今朝7點準時死左

人手推 #LIHKG

Web版冇事呀

我就係用web入唔到
講緊今朝

推
大家萬事小心

香港人加油！

明明tg 咁多 group
做乜要用Twitter

Web

而加都仲半死
#lihkg #lihkg101

唔該大家上TWITTER TAG返 #LIHKG #LIHKG101
或者上reddit

pish

Pish

推呀!!!

Twitter

推！

有用
香港人 加油

有無tg 推介

再熄燈就唔上垃圾連登

Web版仲用到 keep in touch brother

又上到了

App用到了
記得熄登上reddit Twitter

app得左 我愛連仔

光復香港 時代革命

Reddit, r/LIHKG

手推

未真正嚟料
我諗11點前正式熄燈

去Reddit la ,唔洗email都申請到

推

請勇武手足o係十一將香港化成一個全面抗爭既城市

Push啊！

保持聯絡

保持警覺

LIHKG101

垃圾網軍

連仔加油
兄弟爬山 各自努力

Good morning
呢個好！

DDOS

9:10熄咗 而家9:17開返

得網頁版

手機熄咗...

網頁版冇問題，用iPhone嘅可以用瀏覽器開然後add to home screen就會成個app咁

App上唔到

Twitter 真係唔岩密集式討論...打一句comment, 成張card咁show出嚟，冇樹狀回po好難睇
Reddit好啲

頭先死咗下

又上得返， backup 好重要。集中去twitter

去Reddit好似方便D

幫推
夠膽搞埋Twitter

又上到

Twitter #lihkg101

好似又冇事

推爆10月1

天滅中共！

各位小心

又開始了
連仔要頂住呀

裝完即上到

早啲出嚟啦！

推一推

We united
We fight
We don’t forget
We can’t forget
0721 0805 0831 新屋嶺

推，中國收皮

推推先

連仔加油

收到

好似開始ddos了

除左#LIHKG101 可以再加埋分區資訊

例子
黃大仙 #WTS101
沙田 #ST101

點解仲有人教上Reddit

Tui!!!

推！萬事小心！！！

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

Party差你一個炸 帶啲野黎啦

Web 版好似無事

仆街都冇人用嘅
熄唔熄登都要大力推twitter
落支共面啊

連登不能亡

推
保持update資訊

回家咪得囉你班柒頭皮

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推呀屌你老母

app 版上唔到就用手機上網頁版（暫時可行）

reddit 始終方便啲

用咩自己決定 只係話比大家知可以用第二D方案

Web 版上到

暴政必亡

推！！！！

update後好似順左

#lihkg

推啊

趁仲上到連登，幫手將有用資料同文宣cap/save低，share出去

通常重點係多人上唔到網